屌你老母，飲淡湯都要打！！！

剛旺角個邊直播
成班速龍突然跑百幾米上去打個係餐廳出黎既男人，打完發現打錯人就直接拉隊走
女人大叫：我地岩岩飲完湯離開咋死黑警！

個男人後頸即場腫起曬待補圖

10

9

8

7

片呢

係咪個口流血個個

Hello moto
有圖有片快出，文宣組做野

為何在公園躲藏 不想喝湯

文宣做野，「街坊」一詞超有用

Match

交俾文宣

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

推

屌，真係痴咗線

灰衫是飲完湯剛行出餐廳被打的街坊，佢最後有拎起頭髮展示後頸傷勢，是完全腫起拳頭般大小的瘀傷！

推到有片

點解黑晒？

唔明幅圖, 邊個男人比人打

淡啖
剛睇到即刻開post太緊張，唔好意思

會有後遺症 即刻去驗傷好

認真問 俾差佬無端端打 我可唔可以即時制服佢？？ 再報警

灰衫

速龍嚟冇睇錯嘅話

💩有啲濛好難睇。

當時十隻八隻速龍係側邊，個女人夠疆大叫
"我地岩岩飲完湯出黎咋死黑警"
已經好撚勇武！一個唔開心打爆埋女人個咀繼續拍下羅友走人都仲得，屌佢老母

等片喇要等佢斷一次直播先有得拉番黎頭cut片

其實721班白衫會唔會就係呢班狗

push

剛見到呢張m記，佢地好彩仲未食完未出黎

(Rthk32 live 04-08-19) 0035am 開始

出緊去執仔女，番黎搞

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 係咪仲要比龍獵

死黑警屌你老母全家下地獄

希望去左驗傷，腫到超大

仲要打頸

打頸好易死人，唔好彩會下半身癱瘓。

近期有咩病痛要入晒黑警數，頸咁多神經線受傷影響好大架。

屯富路係入境處同消防架

打中藍絲就好笑

可能真係淡湯呢 有50%機會啱

依個要推 文宣材料一個不能少 大家幫手整個合

見到紋身唔會敢郁佢哋

著埋白衫加成

Rthk post咗

唔知d人仲敢唔敢話政治冷感，唔關佢事呢

小心火燭呀

唔洗等盧蛇出馬
等我代答 : 我地有投訴組 , 有唔滿意打去投訴 , 如果你知道警員編號的話

屈機

入面d 人個樣好不屑個差佬 屌你狗唔撚好入黎

隔住塊玻璃都索到狗臭味 , 即刻擋住個鼻

痴撚線

有片了大家唔好miss左

哎唷，你唔知編號呀？咁我地都唔知邊個喎！
下次再俾人打記住問清楚警員編號啦

告個黑警

推撚爆佢呀，等做豬閪偉二世啦，特別係帶頭拎咪果個呀。

好! 又多條黑警打市民片

真係cls... 白衫狗著返套防暴狗服咁

打完人就咁走左去

點撚樣捉到呀

無差別攻擊平民 一定要推爆佢

去醫院驗傷扲report 入稟

要求警務署賠償

Sorry，冇number

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

同上環推跌個女人就走一樣
黑警就係黑警

個構圖唔錯

盧狗：有number你咪投訴囉

RTHK。

+200分

警察發洩 打街坊

Push

佢地次次落區 見人就打 藍絲就俾佢打到變黃絲
黃絲就追撚住佢黎屌

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

pish

告佢

【轉載自高登】 (有圖)中國國安出動混入示威者之中

cut段片出嚟做文宣

你話呢d case點成立獨立委員會告？唯一方法真係要解散成個警隊請過晒

頂

啲人會話，唔係你啲黑衫搞事，我點會比人打

告黑警啦有咩結果都要告
無人告佢只會重多呢d情況
刑事民事都告，點解要無啦啦俾人打

Sad but true

我都睇到
同行個女士仲要著住拒拖鞋

無差別打人=白衣人！

朱經緯獄中接班人

罷喇罷喇罷罷

黑警

有冇人可以幫手剪刀大造文宣？

冇number都可以民事索償 向警務處處長claim damage

一陣話證明唔到佢係警察

跟手咪拉你虐畜囉懵撚

唔好再講咩無委任證唔知係狗呢啲懶醒廢話啦，你知佢係狗先打㗎嘛，打完就走啦傻鳩仲報警攞彩

廣源果個係海關㗎屌你

打完人速逃，通緝佢啦

下 我講緊係你無做錯野 差佬無端端打人唔犯法？ 咁都唔捉撚住佢仲有天理？

落街食宵夜比人打，仲要有催淚彈係附近。

過份武力，誤打平民，逃之夭夭。

警犬：驚比人打就唔好出街呀嘛

呢一刻先知無天理？你瞓撚咗幾多年？

告撚到佢甩褲喇dllm
頸椎位咁樣打落去
好易有後遺症

屌

追post喇

直接當無事發生過走人

去完外太空翻嚟
冇天理咗好耐了

我想飲湯呀屌你老母！

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

正仆街

呢喃的歌聲

慘

真係Hit and run

段片呢

邊個打灰衫男就唔知啦
召喚畜畜打人條撚樣應該係莫慶榮
高級警司 旺角區副指揮官
中間綠龜